1月5日上水遊行已取不反對通知書

推

降低雞國人來港意欲，保衛家園，免受sars侵略

防止沙士，光復上水

行動post 呀！！！

Push

抗SARS

推撚爆佢

光復上水 還我靜土

準備好啦
袋都執埋

不過睇死又會腰斬

[十八區起義]北區宣言

一定要推，等班支那唔敢黎香港，咪鬼傳sars過黎

推
香港獨立 唯一出路

戴口罩 勤洗手人多擠逼保護自己

集會遊行時段期間必須保持冷靜

因為若果遊行如果人數唔夠多..... 一圍捕唔會有路走
如果人數太多，遊行前可能會突發中止

大家要做好心理準備，
隨時被綠衣持盾暴徒同黑衣蒙面持槍暴徒中斷

人多唔一定安全，但人少一定危險
希望最少都有5萬人參加啦....

之後希望係屯門同土瓜灣都有地區遊行

除咗反水貨客之外，仲要反殺人肺炎帶菌者。

幫推

p牌仔好想推
各位1月5上水見

上水起咗大台啦 講乜都無用

光復上水

Pushhhh

不過上水好細 手足最好唔好帶攻擊性GEAR

宣傳力好差大家幫手推+做文宣

竟然

批准 > 腰斬 > 圍捕

目的達成就要盡快散水

行動post

即係又會開戰

，

?

咩意思？

推行動post

push

等睇popo圍捕埋水貨客

唔知侯志強出唔出黎派水呢

加油各位

大家小心d

推呢個
上水無得行路走，只要放幾隻狗係搭車位已經仆硬街
唔係唔帶野要和平，而係外區入黎嘅唔好帶

up

On9

痳煩置頂呢個 唔想見到 波都未開 就有手足被狗查到有鎚仔呀 個D就拉鳩左

又可以去上水了

記得彩虹戰衣

行動pst

竟然批左
上水見
btw, 求逃生交通攻略
利申: 區外人

路線圖同文宣
唔係點幫你推

推呀

上水廣場巴士及小巴路線

新界
粉嶺（華明循環線）273D
聯和墟 70K
錦田/元朗 77K
元朗/天水圍 276/276P
天水圍 276A/276B
屯門 44/44A小巴
荃灣 278X（經粉嶺及城門隧道轉車站）
青衣 279X（經大欖隧道）

九龍
粉嶺/九龍塘/何文田/油麻地/尖東 270A（經粉嶺轉車站及獅子山隧道）
粉嶺/長沙灣/深水埗/旺角/奧運站 270B（經粉嶺及青沙公路轉車站）
大埔/沙田/佐敦西九龍站 W3 （經青沙公路轉車站）
九龍灣/牛頭角/觀塘/藍田 277E （經粉嶺轉車站及大老山隧道）

港島
粉嶺/銅鑼灣/灣仔/金鐘/中環/香港站 673（經大老山隧道及東區海底隧道）
粉嶺/西灣河/太古/鰂魚涌/炮台山/天后/銅鑼灣 678 （經大老山隧道及東區海底隧道）

"今次1月5日的上水大遊行其實是我們一班北區居民建議舉辦的。

看到北區不斷受到水貨客長年滋擾，而且跟據以往經驗，在農曆新年前的兩至三個星期前最為嚴重。所以我們希望再次於上水發起一場和理非遊行，以表達對我們社區的關心及關注，也希望能夠藉此於北區在新一年「集氣」。

由於我們希望保持低調，加上本身缺乏經驗和資源，因此希望可以透過區內的區議員作為平台，為我們申請「不反對通知書」。經過和北區素人候任區議員以及民主黨溝通後，民主黨表示願意代為申請是次的「不反對通知書」，也願意提供資源和分享經驗。在與民主黨的幾位區議員會面後，相信他們的資源和經驗能夠對是次遊行有幫助和更容易「成事」，所以我們最後希望可以透過民主黨作為平台，一起為我們的社區發聲。在此也衷心感謝民主黨的積極幫忙。

當然同時我們會繼續聯絡各候任區議員，希望他們在新一年的第一個社區活動提供協助和參與其中，令是次遊行成功的機會更大。

我們明白，現時大家都對「大台」比較敏感，但作為素人和一群普通的北區居民，希望大家體諒我們想保持低調。我們會在整場遊行的籌辦和過程中全力協助。每人都可以出力建立平台，香港人加油！"

高危地帶 小心
都唔知會唔會有痴線佬

加入工會，全民三罷

路線短到15分鐘行完

記得防毒, 上水咁多支那人, 一早可能就有唒病毒

Popo唔會比人全身而退，自己小心

推！
上水近邊境 真係好難走
警署 PTU 又近

開個盤口: 黑警會幾點腰斬遊行？

好勁呀

強哥會唔會出黎？

一定要正視圍補問題 要等手足諗定點做點走啊！

巴士走 一係行去粉嶺聯和墟巴士走 有出青衣 九龍灣 機場巴士

小心藍絲

上水好撚難走

係！仲有圍村佬 上水好多位大陸人住㗎

可能元朗遊行會出來

有無文宣圖

上次上水遊行都唔係好多人。。。 而且上水真係好細

一定打大交諗定點迎戰啦手足

自己post自己個人資料上網都係侵犯緊自己私隱呀

醒起上次品蒽建議用啲“痴”力好勁嘅文宣貼紙去搞鳩啲水貨狗
好過踢鳩佢地

水貨佬

上次遊行完攪到個細路跳橋呀

有冇上水人可以好似元朗大遊行個次咁簡單畫張地圖講解下
利申好少去上水

出得不反啫係已經度好圍捕策略
去遊行嘅要保持警覺

678 mon-fri only

上水都有不反

廢紙一張
不過照去

我岩先知原來有遊行
係時候做文宣

我諗主要活動區域應該係石湖墟水貨品街一帶，如警犬發癲咬人係咪應該唔好退去黨鐵站果邊？

黨鐵站果邊應該重防極高危，又連住上廣

推 去遊行

推推推推推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

警甴

地區遊行

冇錯，唔想不負責任地叫其他地方手足入嚟送頭，上水地方細路又窄、交通極易block，極有利便衣狗同大圍捕！

記住我地目標係水貨店收舖，如果達成咗大家乖乖地散，低成本高效益，唔再犯同樣嘅失誤。

呢次不反係區議員申請，希望街坊團結開個好頭

緊記：
1. 唔停留屌狗，目標達到就叫成功，
唔好有錯覺好似咩都冇做就散嘅心態
唔好有留戀，光復機會陸續有來。

2. 提防便衣狗，極重要，唔好比佢地玩大圍捕
就算告唔入，但對警方嚟講係大成功！

3. 不戀戰不陣地，我地目標係水貨舖關門大吉
而唔係同狗對峙，唔好增大自己成本。

裝修一定會比狗清場放TG大圍捕及終止遊行，對家係求之不得可以任拉手足！所以請三思而後行，如果要做也不割，緊記上水地勢十分危險！

p.s 上水廣場一定係最危險嘅地方

當日裝修c fu可到其他地區工作

目的達成就要盡快散水

推上熱門呀

唔好鳩噏先

未必

路線短
主辦單位係素人

未必吸引到過30萬人，佢地唔會理
（當然過百萬都未必理）

自推舊po

721

有冇路線圖？

978

甴近平

林子琼

pish

推到有路線圖

哥你老味

和理非直接圍捕你1000人都仲得

你入telegram group 咪知我係咪尻嗡囉

支持光復上水 驅逐病毒蝗蟲

警甴無理暴力妨礙就梗

睇吓星期日又有咩新陰招

負面D講句... 一定會粗暴stop

全長一公里
12分鐘行完

上水粉嶺街道名地圖

樓主可唔可以幫手置頂

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

真係要帶番個口罩預防疾病

北區次次都好小人行

各位小心 曱甴一定鳩拉

有5萬已經夠塞曬上水
人多已經唔洗額外做動作

愈多人愈安全

推！

抵抗sars

D

S

送頭不了

Hhhhhh[url]網址[/url]

都啊

邊個屌狗唔該大家即刻出口制止佢
口快一時爽，手足死清光

不反對 = popo's set up to catch another round of provocation, smearing , then massive arrest of hundreds?!?!

Be very careful !!!

Need to have a SOLUTION in advance!!

?????

其實佢ok嫁
佢都比中聯辦打壓

利申住圍村

其實到時見後生就拉，佢地預左難睇，就係要你地48粒鐘，北角依家係例子 ，大家有心理準備

轉頭又會出TG，根本已經無乜意義

套路:

發現近排克驚一定批遊行, 然後當日重9+臥底

臥底混入遊行隊伍, 見有black bloc就跟實, 等你出手就捉人

冇勇武現身, 就臥底去帶頭裝修, 引你出手, 又或係扮捉鬼玩分化

只要遊行中途有勇武現身做嘢, 唔理係人定係鬼, 9都可以即時取消不反腰斬遊行, 全部在場人仕自動參與非法集結/暴動, 之後隨佢去玩大圍補

之後少不了亂打人拉人, TG放題

咁咪即係冇得用和理非掩護勇武?

和理非遊行目標係晒馬+攬炒消費, 咁就唔駛要主動勇武, 亦唔好捉鬼, 更加唔好打陣地戰拖住唔走, 係都等遊行散場後先引9放TG, 等9幫你去攬炒

香港咁大咁多春袋, 冇話係上水遊行, 其他人就唔可以去沙田元朗油尖旺玩? 唔可以去党鐵商場消費?

唔建議帶攻擊性gear 因為入黎上水主要都高速 如果佢要set rb查車就玩完 當然會有細路入 但係大部車都係行高速
出入 走都冇得你走去邊 最盡都行去粉嶺搭車出番去 都係同上水一樣好多車必經粉嶺公路往大埔方向同元朗方往

注意上水真係好撚細 盡量唔好陣地 因為班狗要部署同支援圍捕係好快既事隔離粉嶺就係ptu總部 上水商場都唔係諗住靠得住 新都廣場同上水廣場都係skh

利申 上水人

推！！

同意，我知大家都忍唔住屌狗
但無謂一時之快搞到大家一齊中椒食彈
屌狗對訴求係零正面作用，成本極高！

辛苦晒

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

上水會唔會都有鄉黑伏擊，要小心

tui bao kui ~~

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

推啦

各位不要放棄北區手足

真普選聯署：

再用1分鐘report呢隻藍絲：

曱甴平

已有劇本

靚手

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

孤島撚出黎

求下出面既手足門入黎幫下我地呢d新界仔
真心求求你🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

等啲大陸人唔好再落黎香港傳播沙士

推 上水加油

痴線係民主黨人發動社區遊行

理解能力有問題？？？？

Bump

所以大家都做返場戲造勢

要街坊團結就一步一步嚟

要大家提供地理及逃生資料

記住唔好陣地

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

唔該林小姐

推推

其實點解次次都星期六日唔揀閒日? 閒日先最多水貨客... 閒日就算人唔夠, 黑警都會封路阻到D水貨客

星期六日你人多但阻唔到水貨客..有咩用?

原來林子晾搞

大家可以拎口罩週街派

推推推

姓侯果個好似上次都無搞事 仲派哂水
但水貨狗會唔會就唔知
同求下大家上水唔好玩陣地 得一條大路出市區

成個上水都係黃蟲！！

推手

起佢底就知唔係手足

星期六日都好撚多喎

P牌推唔郁 光復上水啊

大家注意時間係點半集合兩點半出發呀

星期六日果D係微商黎 渣香港身份證的

又大圍捕

呢個點都係勇武回合
請作好應戰準備

channel 有

2020 第一個地區遊行拎到不反了！ 1月5 上水新春和理行之不要水貨辦年貨

channel有

小心

[img]https://n

會繼續update，歡迎手足俾更多資訊 聯絡 @plingling

上水廣場巴士及小巴路線

新界
粉嶺（華明循環線）273D
聯和墟 70K
錦田/元朗 77K
古洞/元朗/朗屏 76K
元朗/天水圍 276/276P
天水圍 276A/276B
屯門 44/44A小巴
荃灣 278X（經粉嶺及城門隧道轉車站）
青衣 279X（經大欖隧道）

九龍
粉嶺/九龍塘/何文田/油麻地/尖東 270A（經粉嶺轉車站及獅子山隧道）
粉嶺/長沙灣/深水埗/旺角/奧運站 270B（經粉嶺及青沙公路轉車站）
大埔/沙田/佐敦西九龍站 W3 （經青沙公路轉車站）
九龍灣/牛頭角/觀塘/藍田 277E （經粉嶺轉車站及大老山隧道）

港島
粉嶺/銅鑼灣/灣仔/金鐘/中環/香港站 673（經大老山隧道及東區海底隧道）
粉嶺/西灣河/太古/鰂魚涌/炮台山/天后/銅鑼灣 678 （經大老山隧道及東區海底隧道）

希望大家幫忙spread 開呢個channel ，等更多人可以收到關於上水遊行嘅資訊！

緊記有不反班渣都會發癲，隨時腰斬，大家要萬事小心

多謝攻略
想問黨鐵伏既指數有幾高？
屋企老人都要黎，巴士驚撤唔切

上水無辦法就搭黨鐵啦，伏就應該唔伏嘅，再唔係行去粉嶺先會安排啲

有10萬已經多啦， 上水咁細

地區遊行 特別上水

我諗10000都難

嘩

Sad but true

請安排每個星期六日都遊行
因為新年前必定好多人落黎走水貨

萬事小心

想講上水雖多巴士小巴
但路一被block就走唔甩
黨鐵站亦唔大，容易比狗佔住
但相信想快走都係黨鐵安全啲既然你有屋企老人一齊

*上水廣場極危險

我地會盡力留到最後一刻
上水手足唔係condom

多摩君

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

- 分享自 LIHKG 討論

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

被捕fa喺警署內遇見被捕情侶
男生被毒打虐待
女生被性侵輪姦

bump

民主黨都係素人

新生代

素人區議員負責入紙

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

代朋友post
雖然上水好遠，但希望大家都可以入黎遊行。
我平時出去都好遠，一來一回幾個鐘，番去條路又麻煩，我咪每次都會出去，
光復香港，上水都喺香港一部分，希望大家可以光復埋北區

hm..

#手足投稿

話說，我住上水舊墟，有狗上門叫我屋企人喺1/5號遊行嗰日借間屋比佢哋用，我老母唔肯，但其他鄰居會唔會借就我唔知。班狗可能係諗住做control room或等待開拖嗰陣時伏擊，嗰日勇武手足會好危險。

仲聽到佢地有問閣樓嘅水貨倉借地方比佢哋用，根據佢哋嘅前科，唔排除已經有水貨倉同水貨鋪已經借咗比佢哋用。手足要be water。

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

用返之前上水經驗
全部出黎行既手足要有心理準備如果班狗玩包圍應該點走
之前第一次光復上水就係局住行去粉嶺先走到

聽日和你行

小心，
宜家係咪都鳩拉
圍補
極權唔會對人民仁慈的

推
------------
香港獨立 唯一出路

一陣行完返來個個中哂招

大家記得戴N95呀

推推推推

小心 又係局！

大家要諗好被圍要由邊度走，上次試過，走到有一半靠運，今次大家小心

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動

幫手推

推
-------------------
香港獨立 唯一出路

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

希望大家再幫忙spread 開呢個channel ，等更多人可以收到關於上水遊行嘅資訊！越多人收到Information 就越好！

又會畀得咁爽手？

推，陣間見

什麼時候可以港警死全家？

好有請君入甕feel, 大家小心！